我有一個大膽既諗法 (叫警察棄武投降)

首先我係P牌，但唔重要。

事件咁多日黎，我地除左靠人權民主法案外，實際上都冇咩大進展，兄弟被捉、被自殺、被傷過千人，一切源於雙方武力不對等。
我建議下次抗爭前，對住班防警黑警大聲叫「警察投降，轉黑為白！」「放下武器，回到香港人既身邊！」
聽落好似好低能，我明白，但好多大革命都係軍人投降先會結束到。

加上羊群效應，可能有10個放下武器投降，其他既都會跟住做。唔好諗好似冇可能咁，好多革命都係咁完結。
我地可以爭取首1000個棄暗投明既黑警，不作出追究。
當香港政府真係跪低後，我地繼續5大訴求！
當然可能解放軍會落黎，但呢個就係另一件事了。

現在單靠文宣、前線、勇武，只能俾到少量壓力Ｄ黑警，佢地仲係覺得自己係維護正義，前線手足唔係好多，捉捉下真係會越黎越少人，大家要諗個方法去解決件事。

投降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

百痴仔，你認為人地用血打黎既江山同權力會因為你一句而送比你？

你坐左幾耐，一早就有講。
頭一次三罷已經有人叫

韓國同國軍都係咁向住對面嗌

訓咗幾耐？

咁你覺得平民、前線點樣可以打嬴3萬持槍既黑警呢?
家陣既消耗戰，消耗既都係前線既手足，黑警咁耐先死得一個 (仲要係累死)。
前線係咪可以拉黑警呀？拘捕黑警呀？

你係要佔上風先叫到人投降喎

我既意思係，在示威者同防暴對持既時候叫。最好全部遊行既市民都叫，用聲音現場勸佢地投降。

投降要有投名狀 唔係好易有臥底

散仔都8萬一個月
點會投降

巴打瞓咗幾耐？

良心不是由他人就可以喚醒，是出於自身。

咪on9
狗就係狗
改不了食屎

我既諗法係，現場既防暴真要投降，係要現場除gear，棄武，雙手舉高走去前線個邊投降， 當然要記錄。

巴打不如討論我哋買軍隊仲實際

起碼要冧返隻先

樓主 太天真
其實 要叫都叫左幾個月 有良心個d 一早無做
留低個d 你明架啦 殺人放火今腰帶 修橋鋪路冇屍骸
唔係變態 就強姦犯 心理不平均 無得救

好呀,你一個去

無用㗎！！
偽共軍政府班「寄生蟲」根本唔係「主力部隊」。 如果真係只係要對付喱三萬隻「寄生蟲」，軍政府一早已經倒台啦！

佢地一射tear gas
全場9成人就向後退
所以佢地點解要投降

樓主呢幾個月係唔係做左植物人, 岩岩先醒番